# โชว์เทคโนโลยีส่งข้อมูลด้วยแสงที่อัตราเร็วHPE #
โชว์เทคโนโลยีส่งข้อมูลด้วยแสงในงานเมื่อต้นเดือนนี้อุปกรณ์ต้นแบบใช้ชื่อว่าเป็นชิปสำหรับเสียบลงเมนบอร์ดสามารถส่งข้อมูลได้สูงถึงในปัจจุบันทำได้อุปกรณ์ตัวนี้ยังอยู่ในขั้นทดสอบสามารถส่งข้อมูลได้ไกลเมตรนอกจากนี้ยังมีเทคโนโลยีส่งข้อมูลด้วยแสงตัวอื่นที่ส่งได้ไกลถึงกิโลเมตร
โดยลดอัตราการส่งข้อมูลลงมาเหลือเป้าหมายหลักของคือนำเทคโนโลยีนี้ไปใช้กับเครื่องเซิร์ฟเวอร์ที่มีปัญหาคอขวดในการส่งข้อมูลในอนาคตเราอาจเห็นระบบเซิร์ฟเวอร์ที่แยกกันระหว่างซีพียูหน่วยความจำสตอเรจโดยมีเทคโนโลยีส่งข้อมูลด้วยแสงเป็นตัวเชื่อมที่มาภาพประกอบจาก
HPE HPE Discover X1 Thunderbolt HP HPE Computerworld HPE 